林鄭化妝師Gary Chung日日鬧抗爭者係曱甴

既得利益者就係咁仆街，人性都冇埋，
佢個fb 係公開，入去探下佢黎喂

見佢成日周圍飛，唔知以後仲有冇外國品牌敢用佢呢？

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

係咪呢個？

全港最貴死人化妝屍就係佢

見到777化完妝都咁樣衰邊個仲敢用佢

正確D應該叫入殮師

推爆呢條死gay佬

佢化個死人妝要收幾十萬，冇天理
Anyway佢成日被外國品牌請去化妝，如果文宣做得好，推到比外國化妝界知呢條係納粹既支持者應該屎都冇得食

一齊 FB port 佢

咁真係有selling point嘅
佢張profile pic

閹人一個
唔洗理呢啲垃圾

星咩級化妝師呀
兜巴星佢就有份

咪鬼理佢啦

推上國際
納粹支持者

文宣幫吓佢睇吓化妝係咪咁值

721

煲大佢啦

食屎啦仆街

英文文宣先有用呀

有D似古代干政的太監

推

佢成日化到林鄭成條屍咁

化埋啲死人妝

其實唔洗浪費心機係隻基佬到......

咪撚講佢啦
呢啲on9仔食玩瞓死好彩
做人咁撚膚淺
無咗化妝佢根本咩都唔係
都唔知你哋咁著緊做乜

化妝屍.

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

宦官

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

Cpd港女至愛喎
絲打識做啦

嚇死人咩 紙紮公仔咁

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

起碼要推到佢冇哂啲品牌合作
殺雞儆猴

專化死人妝？

佢仲有個曬命fb

哂氣啦深藍品牌
化到塊面白d牙黃都仲有生意

得一千萬果個？

有冇人話比我知
點解佢化妝化到咁撚核突都咁紅賺咁多錢

點解可以賺咁多

我地要齊心驅走佢啊
Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

曲到圓笑死我
Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

條撚屌自己有間屋僭建比人篤背脊 可以光明正大話人地仆街爆料自己犯法仲咁大聲

一定要狙擊佢 佢去親邊度出job就去嗰間公司fb投訴

多謝支持 佢話我地好多人

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣
[url]

好心冇人就唔好影咁近啦

祝佢俾人屌屎眼屌到有愛滋

FB port 佢

化到個柒婆成舊屎咁 仲叫自己星級化妝師?

死人化妝師？

推爆佢 垃圾憑咩搵咁多

Dont make stupid people famous!!!

寫信向嗰d合作既品牌投訴啦，呢d唔係政見問題，而係仇恨言論

可唔可以唔好理呢啲人

相就由心生 你睇個基佬個樣 應該都唔放得耐

同埋查稅

死人妝

Push

呢條死姆型個柒樣咁嘔心
借問聲佢化妝有咩咁出色 咁多人搵佢化？

等我話你知啦，佢同千億新袍熟，於是結婚搵佢化妝，然後就成左名佢有間學校叫portfolio

肯定有愛滋

同蝗蟲一樣

既然星級客戶遍全球

閹人應該要番閹🤔

吓乜原來林鄭有化妝化完都咁柒仲好意思話自己星級

真係想知佢有咩大客

佢最貴？！咁呀 zing 𠴱 d 叫乜？

幫佢留係大灣區

其實我唔係幾明，點解gay既都撐政府？
政府既LGBT 政策好撚差喎
未見過有gay撐政府

係啊，黃絲連數字都冇
你而家感受下我地幾咁「少」，我地得黑警所講既十幾萬人，做少左「少少」生意都冇所謂啦
你仲有沉默的「大多數」

現代公公

睇千億新抱啲相又唔係咁差
果然人愈賤化嘅妝愈衰
btw睇完又唔覺得咩特別 洗乜特登搵佢化妝

Ching, 蝗国人見到錢就乜都得

文宣要靠各位，呢條 gary 平時都算叫得上係溫文爾雅，但斷估唔到佢個人原來又係 d 冇文化修養既典型藍絲，我諗好多識佢既人都勁跌眼鏡。

推到佢仆街

屌鳩佢 死乸型

原來係佢幫林奠化妝
但點解化極都係咁嘅閪樣
轉行做死人化妝師啱佢多啲

有利益自己姓咩都唔知架啦

死人化妝咁款襯晒林奠尊貴嘅身份可以壽終正寢了

男人最忌冇頭髮
佢張張相都戴帽

不過都唔知佢係男定女

基佬做化妝師好撚好搵
男女job都接得

垃L圾

PUSH

㩒錢/換美金，罷買罷消費，經濟戰未完

good deed

佢想出名就唔好理佢,由得佢打飛機

Gay?

做過佢學生 就發現佢個人臭串到
成日都睇唔起人

塊面咁撚白既

睇樣都知係基

根本正常有腦嘅香港性小眾係唔撚會撐政府
撐得嘅一係真on9
自己權益被剝削都重撐政府
十足十班窮撚到得5位數港紙身家都重死幫住港共嘅藍絲廢中廢老一樣
再唔係就係有錢到離撚晒地

推上 Twitter, riddit, 同佢有合作過嘅名人！！！
必須要抵制冇良心嘅人

其實幾靚女

稅局port有冇漏稅好似好啲喎

大把有錢佬養
主力封佢把臭口

抵死
sasa fb都有

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

721 85 811

男定女黎

佢個樣
係咪癌症末期

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

唔講都唔知777有化妝師

推呢個

可唔可以收收皮？
唔好影衰gay佬

死基佬

成日都戴帽
無頭髮？

Gary Chung - 講野係要負責任

請到各brand Facebook wall/ inbox 炸

您好，本人為一名香港的消費者。
近日星級化妝師 Gary Chung 於社交平台上發表言論，稱香港市民為曱甴。其言論表面上是侮辱香港市民，事實上將人類物化為動物為支持屠殺香港市民的行為。
鑑於過往品牌曾與Gary Chung合作，本人實在擔心其令人心寒的言論會破壞您們辛苦建立的品牌形象。
本人在此希望品牌承諾以後不會與Gary Chung 以及其團隊(Portfolio)有任何形式的合作，否則會大大影響本人對品牌的忠誠度和購買意欲。謝謝！
＃恥與為伍

Harvey Nichols （2019 May）

Sasa (2017 Aug)

Max Factor (2018 Aug)

Clé de Peau Beauté (2019 May)

REVLON (2019 Apr)

GIORGIO ARMANI （2017 Mar）

KATE (2018 )

Cosmopro美莊園 (2018 Mar)

The Clinic (2017 Oct)

名人醫美外科中心NuMe Aesthetic Medical and Surgical Centre (2019 May）

有咩國際品牌用佢 去佢地fb 留言要求正視問題

林奠死人化妝

割蓆大會

寫去聯合國投訴

問下外國品牌係咪支持反人類罪行啦

禮儀師gary

好乸型

條友咪又係靠奶CCTVB上位

721 811

屌爆佢老母啦隻不男不女好多年前已經好撚臭串屌一鳩笑晒其他化妝師垃圾話人值10蚊
好撚仆街

貼比佢睇下
佢愛嘅國

喂呀～ 化到面無血色咁

gay但係支持班係同性平權到打壓自己既建制派
真係有人咁犯賤

仲有無其他？

笑左 以為有幾正義 喺度學人講法治
原來早幾個post就話最憎人爆料
雙重標準就係呢啲仆街

那來的自信
明明個樣咁撚樣衰

咩年代呀仲圍條咁既死人巾

所以點可以唔改革體制
柒加冇道德就係有錢嘅基礎

喂屌
你既思路咁撚共產黨既

屌，講咁多，咪又係一條屎忽鬼

我覺得佢垃圾唔配搵咁多就共產黨？

佢真係好樣衰啊
個心又醜陋

其實唔一定搵合作過既牌子割，搵埋其他牌子，表明立場，斷佢後路

死乸型

搵人除佢帽啦

納粹支持者

證明賤人都係物以類聚

完全唔想理

大家要注意唔好跟對家的用詞

咁千億新抱個樣本身靚嘛

真係想嘔

笑撚左出聲

垃圾

Hate speech
文宣組翻譯下佢facebook posts嘅厭惡 膚淺 吔文吔武言論
揚開 佢就仆直喇

總係有人狐假虎威
狗仔當自己主人
真心爛頭卒

冇冇冇，唔好起鋼住
你果句好似以前鬥地主紅衛兵咁feel

醜人多八怪
好撚心咁柒就咪撚影埋d咁嘅相
真係到底要有幾強嘅自信先敢post

DKLM

喂喂gay佬同佢恥與為伍ok？

利申lgbt

幾時先可以結婚

東廠老妖

上多少少blush都好啊大佬
平時林鄭望落好撚多粉底
我仲以為係佢自己化

光頭大camp 0

林病既契家佬

死線已定!!!

#188 283 有補充

唔知交齊稅未喎

駛鬼理呢d屎忽鬼咩，無謂浪費精神

自己個樣都未攪掂 仲走去攪人

佢真係唔驚出街...

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

死人化妝師都唔配做啦呢條廢柴

原來係佢

加多段

如果唔不停澄清 甚至出律師信起訴Gary 我會每日係IG story 叫所有女人罷買Gary Chung 聲稱同你地有關係既產品

除非你地想搵60 歲打上既人/藍絲買啦

睇個樣就知係死基佬

追擊唔知佢有冇逃稅

推爆佢 推到佢啲合作品牌唔用佢

屎忽鬼

睇佢幾張相同留言，感觀係貪錢貪到出哂汁既人。

點解唔理？ 就係要理

開口埋口睇錢嘅人
到底有幾空虛

想嘔
得個少少錢同幾個berkin就以為自己富豪一個

30歲就甩哂頭髮要戴帽遮醜

相由心生 上天公平

WHO?

唔關gay唔gay事，哥哥人品好瀟灑又靚仔

呢條妖獸核突佬，自己膠面心地差仲夠膽死幫人化妝，不知所謂。

利申：鍾意大波妹

聽講係縦慾老camp 0

條有鳩女唔奶下林鄭腳底邊搵到食

啲客俾佢化到越來越醜

哇，呢d牌子原來化係死人到，我唔買了

就搞佢

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

呢條基佬係咪睇中左邊位巴打
冇得俾佢屌就發爛渣

佢係老camp 0
點屌人？

表達得唔好 我意思係呢條死基佬係咪睇中左邊位巴打
冇得俾果個巴打屌所以發爛渣

貨運區唔值得去
地利唔好、同埋啲貨車司機會同你死過

去民航處大樓就比較好
ATC係管轄所有香港澳門航班交通升降
航空管制員返唔到工驚得滯停工嘅話
客機貨機連Gary Chung坐嘅私人飛機都走唔到

橋下面廻旋處紅色線一塞，冇車去到民航處

好明顯係比人屌屎忽嫁啦

呢啲算唔算正式近朱者赤

萬能插

Gary chung supports genocide. Tui lun bao kui

FB report佢仇恨言論
可以攪到佢個page收皮

Full paid買office咁就good，稅局最like開file查咧啲現金多嘅友仔

唔好意思 借個位嚟824 機場交通壓力測試 / 觀塘遊行825 葵荃青遊行香港人繼續抗爭 做好文宣光復香港 時代革命

推佢上位

佢唔講都唔覺原來佢(同林奠)個樣都咁似昆蟲

傻仔先post自己銀行存款上網，個人越自卑越鍾意做呢味嘢

講真，一千萬，又唔係多，有排都未到富豪級數，你無返幾十億身家都咪撚post出來獻世

誠仔個署名都係一個香港市民咋

條死基佬其實係咪好撚窮？成日以做有錢人隻狗為榮

因為係佢嘅世界同生平嚟講
已經係人生顛峰
以前乞食窮到褲穿窿（掛）
所以先咁自豪

丫鬟唔意外

send去外國品牌

如果真係咁有錢 洗唔洗坐私人飛機都要打卡？

真係咁有錢既 洗咩搭私人飛機 都要影相留念咩 笑死人

老老實實曬1000萬真係好柒..大把人成副身家都有呢個數,根本無威嚇力

收下皮啦死gay屍

死gay佬

柒婆化完仲似鬼，幫鬼化係收貴d 既

以前地主有冇搵住一路搵住錢一路利用昆蟲既名義去矮化平民百姓？

睇標題以為佢有私人飛機，原來係坐私人飛機

好多中國人心底好自卑，好鍾意炫富，人地mark zuckerberg都係揸honda咋，仲有duty free個創辦人都捐好多錢同過簡樸生活

名車美酒你我都鍾意，但個人無乜成就，剩係識炫富都幾可悲

咁中意奶

幫自己個屎眼化定妝俾班狗中出啦

兩件事黎
一個人仆街正閪人同佢搵得多唔多錢係兩件事黎
當然越仆街越閪同搵得多都有d關係
但你果句憑咩搵咁多真係幫唔落
你頂多係講佢份人咁閪憑咩扮正義

真心 大部分make up brand event 都定會請佢 跟住做埋PR 做promotion
推到所有brand 唔敢揾佢
作為一個有知名道嘅人 基本責任要對自己言論負責 我地唔可以由得佢 正如我地唔會由得tvb一樣
幾千蚊嘅cream好多香港人都買得起
推到佢返大灣區生存

補充一點：呢張圖張黑卡係人地大返佢轉頭。

成9日戴住頂帽好撚7
係咪光頭嫁

支持
返上去大灣區啦，食多d 元素週期表快d 變光頭佬咪唔洗戴帽囉

30未夠就光咗頭啦

光頭柒

吊佢

黐張國榮博影相

原來4年前就咁仆街

大陸寫BL都坐十年
希望佢唔會俾人洗頭艇

屌佢張icon堆mk陰

依d 依附於權貴身邊的寄生虫
落足鞋油去瀨係理所當然
肉酸仲衰過班偽人多多聲

好撚憎呢條屎忽鬼
樣衰到咁 那來的自信
除左去美容fb洗留言 有咩方法整鳩佢

搞到佢間學校摺埋

頭先仲話個人鍾意講笑，轉頭del撚埋d post
懷疑睇完呢個黑卡巴打之後笠水兩日前仲串人幾萬蚊會費就做到，係會費幾萬,人唔係個個人都被邀請呢

幫佢推出國際

佢honey 係咪男㗎？

中間話honey唔比去再強調人地受佢人情先有得去，收尾講完皇宮送乜物質就陪訓都肯。

份自尊心係用物質建築，同時亦係物質可以收買。

抗爭者係咩甚麼樣都好，做得好與唔好，以物質為本既人無可能有一蓆地去踐踏為大眾爭取利益既人既理想同人格。

Collective good versus Personal interest

Collective good versus Materialism

Collective good versus Surrendered Dignity

有冇人cap晒佢d仆街言論，有撚排玩，屌佢老母把口仆街到

推

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

好嘔心啊 希望佢冇掂到哥哥

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

支那嚴打同性戀，知道佢係gay既返大灣區都唔會搵到食

推一下

好撚柒

原來同何妖係舊相好

有冇何妖fans (藍絲分身ac) 問下何妖點解同個乸型變態佬做朋友，會有愛滋架

頂 我自己打完都覺得自己好扑街，咁多位巴打請任屌

幫得777做死人化妝師好極有限

有佢份promo嘅牌子都唔想再買
諗起人地女仔永久失明 唉 點解世界上有咁賤格嘅人

做化妝師最忌無誠信 咁樣拎人地張黑卡出黎哂
D明星富婆仲點敢搵你化妝

化𨶙到個樣咁樣衰都仲有人搵佢出job好似死人化妝咁

好核突 陪訓都講得出

咁都無200000個簽名？

呢個陰陽人同裝屍敏fd過打band
兩個都係咁乞人憎

代言整👃🏻，點解唔代言植髮，唔通冇得醫

佢死撐話黑卡比幾皮嘢年費就開到，話人見識少

吓
仲要問？

男嘅化妝師應該200%gay啦

呢幾日我呢邊已經有之前搵過佢化妝既客都因為呢單野對佢極之反感。

睇黎 gary 應該會失緊一班客。

個基佬有千億新抱呢啲大客
緊係唔怕得罪人啦

只要係認左gay或者好明顯係gay，會俾廣電總局封殺，乜節目廣告宣傳都上唔到

佢就真係成隻曱甴咁喇

陪訓都無所謂 做人做到自尊都無

拍av咩

曱甴言論 同中共長期喺社交媒體發放hate speech 係想人民仇殺人民 造成將軍澳斬人案

最撚好笑係架機都唔撚係佢做狗有得坐梗係要影黎威威上機再吠兩聲，即刻比狗糧佢食

除非係韓紅呢啲有關係嘅人先得

比王子大力吉佢屎忽loon

點會係AV
佢拍個啲叫GV呀

需要私了+接放工

割呀割呀割

原來2019年都仲有人用咁既方式想學人晒命?
入2億啦 我會羨慕架

佢有後台都無認自己係，所以啲高調既人返大灣區俾人報串都唔洗旨意搵到食

化到同佢自己一樣樣(

打返少少陰影啦

佢買親都勁大size

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢最新廣告已經唔敢開名
叫人有興趣pm佢

只要幾個人
翻譯埋佢既言論 再Send晒俾所有相關品牌同傳媒 已經okay

為工作, 已表態,
差在未講 我愛祖國

化妝師嚟講 佢啲手勢算幾劣

佢個fb page 名 crazy rich chinese

以佢副專容